女友想一個人散下心減壓

佢最近好大壓力 想自己一個靜吓
大家有咩提意
或者你地平時會點做
想比啲意見佢

提議係你快啲除帽

感律分

求神拜佛對方差過你

唔好咁啦
我都係想幫下手啫

買兩張機票比佢同佢條新仔

問大家有咩餐廳推薦
你地個個叫我自己煮
都唔係幫手

因為明知間餐廳唔歡迎你

呢啲女好易食
前幾個ex 都係咁

Fade out 緊
自己醒水買定保險

唔好煩佢

係 佢係有咁講 我都明

飛行模式，再一個人睇海，吹下風比自己靜下